三萬蚊資助一問

如果係asso升左恒大 但冇3322係咪已經收皮？
學費好撚貴

無3322點升恒大？

讀完asso轉去yr3

恒大一定要3322 ?

唔洗架咩？

求全能巴打救我

入year1先要3322，如果top-up有副學位就得。

多謝哂巴打